到而家為止，一生人最開心的一件事係咩?

同屋企人第一次一家人去旅行

係連登扮老屎忽屌人新會員

同中意既人去浮羅交怡自駕遊

有人唔無視我

冇 一啲都唔開心

知道人總有日會死

發現自己一個更開心

好想搬

搵到一套正既av

好努力咁做一件事
連續經歷5-6 失敗
每次失敗都再比上一次努力

終於比我成功左

識喊

見到你開心咁笑

養狗

最開心當然係初吻啦！

俾自己暗戀既人告白

無

考到車牌，第一次坐係自己架車到，
on99坐係到聽歌，無野做都可以開心勁耐。
雖然唔係咩貴車，但真係好開心

同感